乜撚野叫大隻/肥仔奶粉呀？

好似講到我地會大隻係因為飲咗粉咁 知唔知我地要每日食野食到想嘔，操到第二日痛到起唔到身先得？
香港人個個都妖魔化蛋白粉，其實係supplement,唔係藥黎，你平時食野都食到protein啦 又話會食肥人，知唔知蛋白粉都分好幾種？whey, isolate, casein,gainer樣樣唔同，唔識就唔好講啦
仲有咩叫操得太大隻唔好睇 點都好睇過你d瘦底肚腩，ipad象腿，對自己形象都唔注重既人都好意思話個比左咁多心機嘅人

蟻多嬲死象

正皮

有d ching操得唔好睇係事實

係
仲有有時操fit左
肌肉量多左 脂肪少左
d on9親戚就話你愈來愈瘦
真係一句打沉做gym既人

我係操大咗隻腳，老母話係肥

然後bulking就話你做乜鬼搞到咁肥

最慘係
有個肥仔表哥肥到有大肚腩
個d就叫大隻
屌你老母

間唔中又話唔好再操喇 再大隻好核突

咁係人哋嘅選擇
起碼佢哋嘅努力值得欣賞，唔應該係俾d操到無操過既人話

無知廢老好恐怖
你同佢解釋佢又聽唔明
我話想keep fit唔食咁多煎炸野
佢就話減肥唔好乜乜柒柒

一開始我都係瘦底肚腩，一開始係bulk咗先，但一個禮拜會有一兩日做hiit,結果都幾滿意，重咗，但肚腩無咗，但老母就話肥咗好多，d杉全部開始唔啱着 話我依家係要練肌肉
之後我答佢:咁你一直以為我喺度做緊咩？

筷子腳阿叔:飲得多傷肝傷腎

仲有啲發瘟女成撚日話好撚驚比啲大隻仔一野轟死，屌佢老母，講撚到操肌人士有暴力傾向咁⋯⋯究竟港女可以有撚豬⋯⋯

小拳石

好似會一拳打死我咁

佢地唔知班bodybuilder個個連拳都唔識出，成身gym muscle用嚟睇架咋

唔洗理佢哋
班友識春咩

咁即係飲邊隻大隻奶粉好

飲奶粉會燥底 成個post都

其實真正好揪既人係應該無咁多線條

唔覺

睇你目標同飲食習慣

其實好多都係上緊磅啫，但長期都肥腫難分就有鳩得佢 不過連登仔以為飲下supplement 就會變肥仔，咁香港就唔會咁多瘦毒撚啦

正皮樓豬 去操身操到比人話瘦話唔好睇真係慘撚過冇女
我屌你老母

上磅成日問我點解唔見哂啲肌肉變左肥仔，減番脂就問我終於練翻肌肉啦咩？
我屌你地啊，上磅一日食3，4千卡有得唔肥？你地食比我睇啊要食得乾淨啊！

依個真 除左衫佢地就知

係香港人眼中健身奶粉係禁藥

但點會冇啦啦除3比人睇你有幾大隻

最慘香港人連肌肉同脂肪都唔識分
依樣我真係想屌你老母

佢哋覺得一日食多過3餐就會肥

脂肪肯操就變肌肉
肌肉唔操會變返脂肪

肌肉同脂肪係兩樣野黎架
肌肉係唔會變脂肪

樓主講緊一般香港人嘅見解

一聽到上面肌肉脂肪轉化論就想屌佢老母
上面d ching唔洗介意 係d自己唔肯付出嘅人 見到人地努力成果 眼紅嘅說話.

其實主要唔係唔肯付出，而係真係無知

ching 可以唔可以教我gym
我自己操左一年 想bulk

食多D野
GYM前可以食堅果 燕麥
GYM後食多D蛋白質既野食
唔好比自己餓 老閪都要食野
加上操番多D大肌肉群既動作
兩三個月就重到

堅
放左桶whey 係公司

上次訓前飲左1杯，第二朝肥左10kg

巴打本身有病?

精神病

有fd話我飲粉唔天然 屌老母打針果d先叫唔天然

上磅飲到驚

我做地盤 大消耗其實有無影響build up

食多d黎

食下聰明藥好過啦，知識型社會